每個月用幾百蚊買末日期權

輸就輸幾百
贏就贏幾千
又可以學下股票

識玩